林大總統近排去左邊？

死左？

幫習曱甴含撚